唔訓既你 依家做緊咩野？

劣緊賓州

煩緊野

收2點，撘緊車返屋企